新牌個陣犯過咩錯誤

唔太判斷到透過望側鏡同後面架車嘅距離
試過幾次cut線以為夠位 又唔知佢讓唔讓我
到扭軚個陣諗住入個陣架後車就呠我
好彩冇撞

新牌第二個禮拜迴旋處出，覺得自己夠出，冇諗到自己係由0 開始加速，搞到人哋要dup brake. 對唔住

有時我都睇唔明香港嘅迴旋處設計
倒如呢到 我想去沙田 竹園方向 正常係第2個出口出去所以會行內圈

但係入左內圈之後 就有條單白線唔比內圈車出去
搞到通常司機都會做外圈撚

內圈 過第一個出口就要cut出去。

如果你外圈去竹園，但內線可以直去新蒲江，好危險。

你響你個朵夠啦
唔洗say sorry喎

入油唔知要開油蓋

棍波急停之後起步死火
後面有車超緊張
最後死谷三波起步

三波起步咪重慢
照一波起步算啦
最緊要厚面皮
同埋香港哋啲司機你慢0.05秒都已經呠柒你

緊張啊 都唔知自己入咩波
個時只係知死火 想快d開到車
三年前啦 記憶猶新

死得多就冇咩嘢
有次車我個fd
我由死咗火到撻返著車 再繼續行
之後同返個朋友講啱啱死咗火
佢話 吓, 係咩

受教了

沖十次紅燈

揸左幾個星期以為自己開始熟手
無乜減速行迴旋處，點知佢而個迴旋處感覺上有小小鵝蛋咁嘅形狀
係外圈想上高速，速度快得滯一野衝左雙白去左邊跟住我又乜都無望又扭返走右邊行返自己條線畀屋企人屌到化開
一黎迴旋處唔減速二黎衝左雙白去隔離隔離有車就炒，三黎唔望鏡就扭返去右邊如果有車上黎又炒
自此之後係迴旋處都慢慢行

關你咩事？

我都有

又冇開油蓋，又冇開窗，就熄咗車

要開門落車

喺青衣個大迴旋處做外圈撚
諗住去青馬大橋觀景台點知入咗東涌
想行獅隧點知早咗個路口出去咗九龍塘

但睇地下條線 外圈係可以繼續轉 內圈要出就要CUT線
萬一真係撞 外圈係咪贏硬？

小心駕駛 我都好驚入迴旋處

未考牌，到底新式舊式點分

你cut緊係輸 你可以內圈繼續轉

即係我想去竹園方向行外圈
如果有車係內圈去新蒲崗方向
係紅圈撞左都係我贏？

你行緊正線 佢果個位又冇話一定要cut
利申連車牌都冇

on99 跟巴士行咗入去德輔道中巴士專線，之後比兩個行緊咇既軍裝狗截停開告票

外圈無限死你一定要出，所以你好大機會贏

同埋千奇唔好同巴士平排轉迴旋處，因為巴士一定係做大圈撚，萬一你想出，佢一定黎唔切剎車

咁唔怪得之咁多人做外圈撚 守規矩行內圈撞左反而要賠

其實唔一定，要睇新/舊迴旋處。同埋睇撞既位置去決定

真佢哋急咪揾位過我先
我係咁慢架喇吹咩隊我屎忽囉

行多個圈先出唔得咩

冇錯 舊式迴旋處外圈就係大晒

我有時都要轉2個圈先出到，小心慢慢揸，無信心就轉多個圈先再出。人人讓一步就最好

想行屯公
永遠去左大欖dllm

唉 搶到好頹

屌 犯過 心痛

泊車冇睇右邊 撞凹咗

第一日買架二手車返停車場就簽名諗返都覺得on9

成日剷上膊，試過一次停車場轉彎時油門當腳制，差d搞到大大鑊，之後永遠腳制不制。仲有高估auto plot 個減速能力，差d 130撞前車

車場hnr架63

係啲人篤油啫

cruise control 減速 ?

parallel parking唔識睇左邊車頭距離

係，諗住cut右140變130，讓後車，點知右線部車真係太慢，差d出事

Cruise control 想慢車直接㩒cancel 會好啲，同鬆油一樣，或者用腳輕彈一下腳掣

以前揸accord 個cruise好好用，加減速都好順，依家揸Legacy，㩒幾下加速都冇反應，再㩒多幾下就突然間扯好快

有d車軚盤有個+-去控控個速度

試過，仲危，一cancel 減得好快，highway死硬，後來做法減小小140變135，比返腳油，cancel auto,比後邊部車過，再入線，開返個auto

真係要摸熟架車

強國個表姐夫又係咁，次次燈位起步都要呠一下
我表姐都頂佢唔順

我都唔識
揸私家車泊位成日凝住會撞咁

Same 我響彌敦道放工時段咁連死三次
不過都十幾年前

上左荔景啲山 gps定位唔準 兜左好耐先出到去

CUT線閘停左架巴士, 之後踩油走左去......

揸揸下想CUT線發覺未開側鏡(之前泊街摺埋左), 之後黎唔切CUT上左西隧(係尖沙咀西九果邊本身想去葵涌).....

2邊鏡 較得唔好

荔景山大路黎
你去左邊頭

6點幾出車紅燈位同隔離車並排俾佢喪呠

佢拉低個車窗
我拉低個車窗

佢：呀仔呀！開燈呀！太陽落山喇

我成件事反應係

我都試過
不過個次係架26呠一下 即刻醒水
至此以後頭燈轉auto

我試過咁樣提人地

好人一生平安

我有個fd係甩左p都仲會唔記得開燈

記住要同啊姐溝通完先熄車 咁就唔會唔記得開窗
但油箱蓋就冇辦法了

睇地線 迴旋處啲地線係咪延展到出口
同埋睇路牌 新式啲出口線會係蛇形 舊式係直線

停車場搵位時唔小心逆咗線

攞到牌幾日後上高速公路
成日cut完線之後收油，或者冇比住油或定油門cut線
搞到後車dup，之後俾人閃多幾次就醒起
Cut線唔好收油

唔係好唔好人
我覺得唔開頭燈被罰錢好無謂
擺街被抄牌都好啲

結界

有次渣去沙田MTR, 鄉事會路個位轉入去,
第一次行行左右線, (右線上MTR巴士站)
想cut左線之際, 左線架仆街車見我P牌一9野督上來.

然後後面又比小巴佬呠9我.
死死氣行右線上去巴士站兜個圈落返來.
點知一上到去巴士站即刻見到有警車停係度.
即刻比人抄牌.

唔識睇虛線雙白 照cut再舉中指俾的士佬
好後悔同內疚

好似清水灣道停線位無停直出 搞到落斜條友狂呠

認真覺得香港考車牌制度太on9 好多有牌都接近唔識揸

你都好串下

十幾年前一個晚上，有架車追撚住我又閃燈又呠又做鴨嘴手勢，我都唔知佢做乜9，開窗屌9佢你呠撚完未呀你阿媽個閪

之後佢話我冇開燈，我話sorry大佬

岩岩拎牌幾日行高速 成日cut出快線地板油
比老豆鬧到仆街先記得唔可以行快線同超過80

望唔到細回旋處
直衝左上中間個圓圈咁過
格離果個尖叫

係70

考棍van揸日本車棍私第一次研究左一陣點入R波

無為意高速上面，速度限制會轉，段段唔同，以為以前果段100就永遠唔變

以為有車就有女

除非整路打風
都無咩見過轉

我見過新年時吐露港北行到林村前面 100 變 50 ，個相機不停閃

好彩見到其他人閃

好人難做，有時行高速行到有人冇開燈，又好想提佢，閃佢兩下高燈又好似唔太好，呠又係

閃高燈禮貌過呠

三號仔過左奧運由 100 變 80

整壞個極力子

有d 會80 /100 一時時轉

第一次出車
過隧道停車俾錢
點知太遠開窗俾唔到 已經柒左
咁唯有開門落車俾啦
點知落車個下唔記得轉p波
好彩追得返嚇撚到瀨屎

諗諗下，原來已經五年，記憶猶新

我都試過類似， 有啲仆街見到p牌仔就特登督油唔讓

諗住係荷里活出面兜多個圈排隊入車場，去撚左大老山入沙田，仲要無八達通要搵散紙，比個收費呀叔笑

行西隊過海想去灣仔，行錯路去撚左紅磡

玩gta咁

起步一波轉二波果下手勢唔夠快後面已經呠。架車已經行緊，係加速唔夠快都呠柒。

真係睇得切咩

唔開燈隔離架車見到舊黑色野唔知係車

由佢督 收錢

到底開燈有冇一個通用手勢去提
雞同鴨講

入圈前睇路牌都得
普通一個圈再加唔同方向就係舊式
如果指去某個出口有兩條走線既就係新式
可以試下去google map街景望下
新式迴旋處係將軍澳幾大迴旋處/油塘/海輝道都有

cut線唔顧正線車撞左係賠錢比人
呢d情況唔好理小巴佬
左線督油/有車黎既由佢過
打定燈慢車/停車岩時機先cut
反正果個位d車本身都唔快得去邊

當然公路行錯路入錯線就盡量唔好咁做啦
突然慢車停車都係危險

原來反而督油有錢收
多謝

主要係cut線同正線車既關係
同樣道理新舊迴旋處都好
當你有踩線過線既動作
就要留意你入個條線(圈)有無車來勢洶洶
特別係26鐘意攝位

當然如果你cut完入曬線
督油果個撞到你尾就另計
但如果撞車一個cut緊線一個正線行緊
多數都係cut線輸
督唔督油好少關係 (唔敢講唔關事)

成日上網聽人講, 督埋去收錢
唔埋邊個岩/錯都好, 我都覺得好煩好浪費時間.
真係唔想撞人/比人撞. (有錢收都好)
我只想咋咋林去到目的地落車就算.

撞車

係停車場搵人做鍍鏌

做完落地下出口個陣就簽左名